[CO][PC]DARK SOULS 3 台測

試緊開台設定 有問題可以即刻屌鳩台主